你老味比想與你做愛同你做愛洗左腦

852 rapper都ok既
雖然班撚屌係中立港豬

Smoke咗好多

忘記大概

柒頭比啲屎你飲

食

咁同你老婆講嘢？

想與你做菜，同你做菜

Call d g實在太撚柒
成日同大埔清算師搞埋一堆
班trap實在慘不忍睹
Trap冇wildstyle

你當我面同第條仔調情

第3首有一半都好黃

清算師玩咗咁多年都咁廢不如死咗去算

點解我唔知

hahahahahhahh

成日詆毁我

垃圾

萬年flow
一flow走天涯